想問下有冇人仲未同自己認識既犬隻割𥱊？

想問下你地咩心態？

白警

有鬼白警